根據孫柏文邏輯，女人唔開價/開得平同人扑野係咪都有錯？

唔知佢伯母收開幾錢，想俾家母參考吓

孫柏文幾時會將自己後庭市場化？
交由市場定價最公平